{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_011917",
        "source": "도서",
        "writer": "유명종",
        "ISBN_ISNN": "979-11-88829-27-9",
        "version": "개정판1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "아이랑 제주 여행",
        "collectedDate": "2023-10-17",
        "publishedDate": "2022-07-25",
        "domain": "자연관광",
        "title": "소정방폭포와 왈종미술관"
    },
    "text": "小正房滝とワルジョン美術館は滝と芸術を楽しめる場所で、小正房滝は海岸散策路に沿って歩いて行けばいい。 正房滝から300m離れたところにあり、水流の高さは7mだ。 ここの水流に当たれば私の健康が良くなり、海鮮を迎える風俗も来る。 子供も階段を利用して簡単に接近でき、夏には涼しい水遊び場に変身する。 ソラの城は無料ブックカフェで海を鑑賞しながら休憩できる場所で、2階まで上がると景色が美しい。 他にも、ワルジョン美術館は作家イワルゾンの作品を鑑賞できる場所として所蔵したいアート商品も販売している。 暑くなりすぎると、ワルジョン美術館を探して涼しい海を楽しむことができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "小正房滝はどこにありますか？",
            "answer": "小正房滝は海岸散策路に沿って歩いて行けます。"
        },
        {
            "question": "小正房滝の水流の高さは何メートルですか？",
            "answer": "小正房滝の水流の高さは7メートルです。"
        },
        {
            "question": "小正房滝に行くと健康が良くなると聞きましたが、なぜですか？",
            "answer": "小正房滝の水流に当たることで、健康が良くなると言われています。"
        },
        {
            "question": "小正房滝周辺では海鮮を楽しむこともできると聞きましたが、どのような風俗がありますか？",
            "answer": "小正房滝周辺では海鮮を楽しむレストランや市場があります。"
        },
        {
            "question": "小正房滝へのアクセスは子供でも簡単ですか？",
            "answer": "子供も階段を利用して簡単に小正房滝に接近できます。"
        },
        {
            "question": "小正房滝は夏にはどのように変身するのですか？",
            "answer": "夏には小正房滝周辺が涼しい水遊び場に変身します。"
        },
        {
            "question": "ソラの城はどのような場所ですか？",
            "answer": "ソラの城は無料ブックカフェで、海を鑑賞しながら休憩できる場所です。"
        },
        {
            "question": "ソラの城の2階からは何を見ることができますか？",
            "answer": "ソラの城の2階まで上がると景色が美しいです。"
        },
        {
            "question": "ワルジョン美術館ではどのような作品を鑑賞できますか？",
            "answer": "ワルジョン美術館では作家イワルゾンの作品を鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "ワルジョン美術館ではどのようなアート商品が販売されていますか？",
            "answer": "ワルジョン美術館では所蔵したいアート商品も販売されています。"
        },
        {
            "question": "暑くなりすぎると涼しい海を楽しむためにワルジョン美術館を探すことができますか？",
            "answer": "暑くなりすぎるとワルジョン美術館を探して涼しい海を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 426
    }
}